[未知有無直播]【亞冠外】21/1 21:00 吉打 (馬來西亞) vs 和富大埔 (香港) 即場討論

2020亞洲聯賽冠軍盃外圍賽第二圈
吉打 (馬來西亞) vs 和富大埔 (香港)
2019/01/21 21:00 (無時差)
馬來西亞達魯爾阿爾阿曼體育場 (Stadium Darul Amam)
票價：RM 50/RM 30/RM 20
波飛開售時間未公佈
售票網站：
或者喺Stadium Darul Aman發售

暫時未知有無電視直播
搵到網上link嘅話會po喺到

賽制

外圍賽法定時間為90分鐘，無作客入球
法定時間打和就會進入加時，加時上下半場共30分鐘
加時完結後仍然打和就以互射十二碼決勝負

勝方將會晉級亞冠附加賽
對手為FC首爾 (南韓)，比賽日期為2020/01/28
附加賽勝方將會晉級亞冠分組賽E組
同組對手為：
北京國安 (中國)
清萊聯 (泰國)
附加賽勝方 (鹿島鹿角 (日本)/墨爾本勝利 (澳洲)/峇里聯 (印尼))

如外圍賽出局，和富大埔則落入亞洲足協盃 I 組
同組對手為：
北市大同 (台灣)
鄒北記 (澳門)
附加賽勝方 (傑志 (香港)/台電足球隊 (台灣)/烏蘭巴托城 (蒙古))

吉打 (馬來西亞)

2019馬來西亞足總杯冠軍
2019馬來西亞杯亞軍
2019馬來西亞超級足球聯賽第4名

主教練：Aidil Sharin
球員名單：
龍門：
1 Azri Ghani 馬來西亞
18 Ifwat Akmal 馬來西亞
55 Shahril Saa'ri 馬來西亞
後防：
5 Norfiqrie Talib 馬來西亞
11 Shakir Hamzah 新加坡
13 Khairul Helmi 馬來西亞
15 Rizal Ghazali 馬來西亞
17 Irfan Zakaria 馬來西亞
25 Azmeer Yusof 馬來西亞
27 Hadin Azman 馬來西亞
28 Alif Yusof 馬來西亞
30 Zulkhairi Zulkeply 馬來西亞
36 Renan Alves 巴西
98 Loqman Hakim 馬來西亞
中場：
7 Baddrol Bakhtiar (c) 馬來西亞
16 Amirul Hisyam 馬來西亞
19 Aiman Afif 馬來西亞
20 Fadzrul Danel 馬來西亞
21 Fayadh Zulkifli 馬來西亞
22 Tam Sheang Tsung 馬來西亞
29 Farhan Roslan 馬來西亞
77 Azamuddin Akil 馬來西亞
93 Amin Nazari 馬來西亞
6 David Rowley 馬來西亞
前鋒：
8 Zaquan Adha 馬來西亞
9 Kpah Sherman 利比里亞
10 Kipré Tchétché 科特迪瓦

球衣顏色：主場黃色，作客紅色

近況：
由於2020馬來西亞超級足球聯賽尚未開季
吉打喺1月頭踢咗6場友賽
其中有5場係作客柬埔寨，戰績如下：
2020/01/04 吉蘭丹 (馬甲) 2-1 吉打
2020/01/07 維莎卡 (柬足聯) 0-1 吉打
2020/01/09 金界 (柬足聯) 3-2 吉打
2020/01/10 萬吉吳哥 (柬足聯) 1-4 吉打
2020/01/12 吳哥老虎 (柬足聯) 0-1 吉打
2020/01/14 金邊皇冠 (柬足聯) 1-2 吉打
近6場4勝0和2負

戰術：
吉打主要踢短傳入滲，防守時前場逼搶
左右傳中精準，頭鎚搶點經常成功

弱點：
近六場中吉打比較多輸身後波，兩個中堅唔係非常集中

焦點球員：
兩位前鋒9號Kpah Sherman及10號Kipré Tchétché

和富大埔 (香港)

2018/19中銀人壽香港超級足球聯賽冠軍
呢個主題發表時為2019/20中銀人壽香港超級足球聯賽第6名

主教練：馮凱文
球員名單：
龍門：
1 錢兆琛 香港
19 陸平中 香港
20 何銳 香港
Željko Kuzmić 塞爾維亞
後防：
3 雲美亞斯 澳洲
5 杜度 (c) 巴西
6 廖偉業 香港
8 梁星耀 香港
13 楊賜麟 香港
15 楊紫彬 香港
18 馮冠鳴 香港
28 車潤秋 香港
31 杜瑋鴻 香港
中場：
2 麥保美 香港
4 中村祐人 香港
10 陸志豪 香港
12 鄭子森 香港
14 廖智謙 香港
24 唐道碧 英國
25 許嘉樂 香港
27 方俊業 香港
44 何振廷 香港
80 吳文希 香港
前鋒：
7 金玟基 南韓
11 勞高 巴西
17 陳文輝 香港
23 孫銘謙 香港

球衣顏色：主場綠色，作客紅色

近況：
2019/12/14 愉園 4-2 和富大埔 菁英盃分組賽 (B組)
2019/12/26 理文 3-0 和富大埔 高級組銀牌
2019/12/29 佳聯元朗 6-3 和富大埔 菁英盃分組賽 (B組)
2020/01/01 冠忠南區 2-1 和富大埔 港超聯
2020/01/11 冠忠南區 1-0 和富大埔 菁英盃分組賽 (B組)
近5場0勝0和5負

戰術：
大埔較常使用地面進攻

弱點：
進攻火力欠佳，中場組織混亂，防守意識薄弱
龍門缺乏信心，有時出現腦袋跳制嘅情況

焦點球員：
5號杜度、4號中村祐人、7號金玟基及11號勞高

留明等睇oppa 射爆首爾大門

lm

主教練：從缺

會否do something

Push

近5場0勝0和5負

記者 黎永淦）新一屆亞冠盃外圍賽已經展開，香港代表和富大埔下周二便會作客馬來西亞吉打，會方早前已為持有特區護照的唐道碧及麥保美申請以「本地球員」身份註冊，惟至昨日仍未有確實答案。

往年亞洲足協要求入籍球員要曾代表港隊，或過一年冷卻期才算具備「本地球員」資格，如今條例已有變，唐道碧及麥保美可能因而得益，不過會方至昨日尚未能確定亞洲足協是否已核准兩人身份。據悉會方在過了限期後才交齊文件，也可能令註冊增添變數。

這支地區球隊昨日突然有塞爾維亞門將Zeljko Kuzmic來投，相信暫時未被列入亞冠名單。上屆因傷及合約問題未能參戰的杜度及勞高，如無意外可如願代表球隊參賽。其中勞高曾於2018年為東方龍獅出戰，不過當時卻主場以2：4倒灶在越南清化腳下，在外圍賽次圈「一輪遊」。今次和富大埔若打敗吉打，下一圈便會挑戰韓國FC首爾。

大埔啲組織唔算太差啦
睇下爛區先啦

其實差唔多

吉打正式公佈網上售票時間
售票時間為16/1 00:00
票價：RM 50/RM 30/RM 20
售票網站：
所有座位為劃位

如果廢中出到

廢中
車仔 杜度 雲美亞斯
賜b 中村 陸志豪 陳文輝 孫銘
勞高 金

但我覺得大埔啲波好好睇
輸得嚟肯搓波 唔似堅堅咁 pass to Everton

最衰 toby 出唔到

【歡迎新教練】
和富大埔正式宣佈，球隊主教練將會由戴貝碧( Davor Berber )擔任，而伊雲( Ivan Kurtušić )亦任命為本會助教。戴貝碧擁有歐洲和亞洲足協專業級教練資格，曾經擔任蒙古國家隊主教練，亦於阿曼Oman club 和 Seeb Club擔任主教練一職。

伊雲曾在阿仙奴足球學校擔任地區主教練一職，及後在東區和黃大仙手執教鞭。兩位表示很高興能夠在大埔工作，亦認為和富大埔球員能力不俗。伊雲指球隊經過調整之後，上仗表現有所改善，球員表現會愈見進步。

中文名：戴貝碧
英文名：Davor Berber
曾任教球會:
2018/2019 Oman club-Oman (Head coach)
2016/2018 Seeb club -Oman (Head coach)
2015-2016 Mongolia national team (First team coach)
2013-2015 East Riffa -Bahrain (Head coach)
2012-2013 FC Vasco S.C.-India (Head coach)

中文名：伊雲
英文名： Ivan Kurtušić
曾任教球會:
2016-now Arsenal Soccer School (Regional Head Coach)
2016/17 東區 (教練)
2017-2019黃大仙 (主教練)

#newcoaches #東歐力量 #兩位都係塞爾維亞籍 #tpfc #wofootaipo #和富大埔

Ivan資料更正：
中文名：艾雲
英文名： Ivan Kurtušić
曾任教球會:
2017-2019黃大仙 (教練)
2016/17 東區 (教練)
2016-now Arsenal Soccer School (Regional Head Coach)

【亞冠外】賽前一周大埔終公布新教練 對手吉打熱身賽完勝
撰文：高詩琦
2020-01-15 20:37
最後更新日期：2020-01-15 20:39

和富大埔以上季港超冠軍資格取得亞洲聯賽冠軍盃外圍賽資格，下周二（21日）將作客馬來西亞超聯球隊吉打，勝方將晉身附加賽圈作客FC首爾。

大埔今季「變天」後表現下滑，要晉級絕不容易，而會方的準備亦不算積極。

苦候多時，大埔終在亞冠賽前7天公布持有合亞冠資格牌照的教練，惟應已提交予亞洲足協的球員名單，仍未見蹤影。

經過連日的傳聞及外媒報道後，和富大埔今日終於透過官方Facebook專頁公布兩名新教練，主教練一職，由合符亞冠盃資格、持有歐洲足協及亞洲足協專業級教練牌照的戴貝碧（Davor Berber）出任，大埔指，這名塞爾維亞籍主帥曾擔任蒙古國家隊主教練、亦曾在阿曼職業聯賽的Al-Seeb Club及Oman Club執教。

大埔同時聘得同為塞爾維亞籍的伊雲（Ivan Kurtušić）出任助教，此子曾在港甲的黃大仙任球員兼教練，持有亞洲足協A級牌照，兩人均簽約至季尾。

大埔的對手吉打亦已完成在柬埔寨的13天集訓，連續3場擊敗柬埔寨球隊Boeung Ket、吳哥虎（Angkor Tiger）及金邊皇冠（Phnom Penh Crown），奪得小型賽事Smart RSN盃。報道，吉打的新加坡籍主教練沙克（Aidil Sharin Sahak）認為從柬埔寨取得的集訓成果，「為我們在亞冠盃對大埔提供了很好的動力。」

From: 01體育

屌奶星 馬拉仔改咗售票時間去16/1 12:00

入到去個網站你要首先登記戶口
登記戶口需要你嘅passport號碼
登記戶口後就可以登入買飛
用信用卡俾錢 手續算係比較簡單
唔識睇馬拉文可以用Google Translate

諗住去到現場先買

都得

輕鬆出局

21/1吉打天氣預測：下午有雷雨，晚間少雲，氣溫24°，濕度83%，吹東北偏東風

吉打為亞冠設計咗third kit

打兩場波都咁多花臣

【亞冠外】大埔新任主教練缺席操練 副手伊雲解話：正等待工作證
撰文：袁志浩
2020-01-17 15:27
最後更新日期：2020-01-17 15:27

距離大埔於亞冠盃外圍賽第二圈作客馬來西亞球隊吉打僅餘4日，「綠衫軍」一直未有對外公布出戰球員名單。球隊今日（17日）中午完成離港前最後一課操練，總監馮凱文終向傳媒證實此役外援人選。
不過新上任的大埔主教練戴貝碧（Davor Berber），今日卻未有現身，並只會在馬來西亞跟球隊會合。不過其副手伊雲聲稱，此舉對球隊沒有太大影響。

大埔4名外援分別是巴西翼鋒勞高、中堅杜度、雲美亞斯與韓籍球員金玟基，馮凱文稱：「杜度跟雲美亞斯也拉傷肌肉，相信在亞冠外需『紮住上』。」他補充，陣中其他主力如唐道碧、陸志豪及陸平中也有傷在身，上陣成疑；麥保美的本地球員身份亦有待官方確認，因此對吉打會專注防守，「目標是維持不失球，並嘗試『偷雞』。」

兩外援料日內加盟 翼鋒金承龍曾奪亞冠盃

日前有外國媒體報導，大埔已羅致塞爾維亞籍守門員古斯米治（Željko Kuzmić），惟此子今日沒有參與操練。馮凱文稱由於首席門將陸平中受傷，而後備守門員錢兆琛跟何銳同樣經驗不足，令球隊需提早為日後亞洲賽準備，預料日內會正式公布此轉會消息。另外，大埔今日獲多位韓將跟操，馮凱文透露其中一位為前韓國U23成員金承龍。

勝任前鋒跟翼鋒的金承龍現年34歲，此子在FC首爾出道，2011年加盟大阪飛腳後上陣28場攻入4球，及後轉會至蔚山現代，兩年間披甲61次，更是球隊2012年贏取亞冠盃的成員之一。金承龍其後曾赴澳職、中甲及泰超落班，前季重返韓國先後效力光州FC及仁川聯。馮凱文道：「他短期內或會落實加盟，相信很大機會在往後亞洲賽中大派用場。」

主教練需於馬拉會合 伊雲：工作證問題

由於要合符亞冠盃參賽資格，大埔日前公布由持有歐洲足協及亞洲足協專業級教練牌照的戴貝碧（Davor Berber）出任主教練，惟戴貝碧今日缺席練習，僅由副手伊雲（Ivan Kurtušić）代為指揮。伊雲在接受查問時指出，戴貝碧將於馬來西亞直接跟球隊會合，「他正等待一些行政工作完成，如工作證，所以目前暫時無法帶隊。不過我時常跟他保持聯絡，分享球隊資訊，因此相信影響不大。」

外界對兩位新教練在球隊中的角色，以至如何跟馮凱文合作都相當關注，伊雲指自己會向教練團會報訓練計劃，對方會給予意見；而馮凱文則稱雙方會攜手領軍、互相幫助，「目前主要集中在亞冠外這個任務上，未知他們會否參加港超事務，這些分工日後會再作討論。」

愉園簽中鋒加強攻力

同日，愉園宣布簽入自由身球員的塞爾維亞中鋒拉高域，以提升進攻能力。現年27歲的拉高域，去年效力過兩支馬其頓甲組聯賽球隊，其球員生涯大部分時間都在塞爾維亞甲組聯賽幾支球隊中度過，也曾外流到阿爾巴尼亞。

From: 01體育

總監馮凱文確認，亞盃外的3名外援及1名亞援名額，分別是巴西籍前鋒勞高、隊長杜度、澳洲籍中堅雲美亞斯，以及韓籍鋒將金玟基。

From: 明報

直至2020/01/17 11:00pm
RM 50飛賣出1569張
RM 30飛賣出2336張
RM 20飛賣出2002張
Stadium capacity: 32387

90分鐘冇人抽筋當合格了

個場同啲草幾靚

打亞協都唔係唔好嘅

禾埔今日喺主場被冠忠南區以2-4擊敗
近6場0勝0和6負，球隊即將出發前往馬來西亞

港超聯 主場被冠忠南區大炒 和富大埔7連敗
01月18日(六) 16:23

「中銀人壽香港超級聯賽」周六（18日）頭場在大埔運動場舉行。雖坐擁主場之利，惟和富大埔仍在被對手4位球員連破大門之下，以2比4不敵冠忠南區，慘遭「三殺」之餘，更錄得各項賽事7連敗劣績。

大埔即將在周日（19日）起程前往馬來西亞，準備出戰亞冠盃外圍賽，為保留實力，是役僅派出金玟基和勞高兩名外援。而南區上兩仗在不同賽事均「雙殺」大埔，為「過三關」該仗派出新援文迪斯及查維斯作攻堅。比賽以主隊的攻門揭開序幕，孫銘謙3分鐘禁區內扣過對手起腳，被謝德謙沒收。11分鐘南區先開紀錄，陳肇鈞左路帶入中間，窄角度射破錢兆琛「大細龍門」，客軍早段領先。1分鐘後大埔接近追平，金玟基接應傳中施頂中楣，中村祐人補中亦無功而還。雖然查維斯20分鐘的左路熨射高出，惟他3分鐘後挑過出迎的錢兆琛，助攻文迪斯後上射成2比0。得勢不饒人，查維斯突破越位推過門將射入，助南區30分鐘贏至3比0。補時1分鐘，陳文輝接應金玟基二傳窩利射入，助主隊半場前追近至1比3。

易邊後初段，大埔傾力反撲。陳文輝乘勇態連射兩腳，不過未能考驗謝德謙。雖然中村祐人其後近門施射失機，但有車潤秋63分鐘窩利抽射建功，大埔追近至2比3。68分鐘，狄卡奧禁區頂施射疑似擊中守衞手部，球證並沒表示。大埔扳平的美夢戰至73分鐘被對手粉碎，後備入替的迪亞高，把握錢兆琛出迎失誤射入空門，南區領先至4比2。陳文輝84分鐘力壓守衞，倒掛施射高出，未能替主隊追近。最終和富大埔以2比4主場淪陷，連續3場不敵冠忠南區之餘，各項賽事錄得7連敗劣績。

球隊總監馮凱文賽後表示，礙於傷兵問題嚴重，球隊今場調兵遣將受掣肘，他指出包括唐道碧、雲美亞斯、杜度和勞高仍在養傷，加上今場早段傷出的杜瑋鴻，中堅球員尤其捉襟見肘，更連帶影響下周迎戰吉打的亞冠外賽事：「亞冠雲美亞斯、杜度都要紮住出，勞高今場同佢講咗淨係踢65分鐘，如果踢哂我諗亞冠佢都出唔到。寄望去到馬來西亞傷兵恢復會再好啲，全力踢亞冠呢場比賽。」

「馮Sir」透露球隊新主教練戴貝碧，正在馬來西亞辦理證件登記手續，並僅會指揮亞洲賽，而他本人將會從旁協助。本地賽則會由「馮Sir」與另一新教練艾雲配合執教。惟艾雲今仗並沒有列席後備席，僅在場邊間中提場，「馮Sir」解釋僅因為他正在辦理港超聯教練證件，待辦理完成便可正式參與工作。此外，他亦確認前韓職球員金承龍將在稍後時間加盟，有望在下月2日對愉園的「菁英盃」賽事登場。

From:

大埔今季後防唔掂 冇眼睇

6連敗，唉

可能諗住入到亞冠正賽呢

佢地諗多左

吉打主場三種飛嘅位置:
Main Grandstand (RM 50): Section A, 入口為Gate G3同Gate G4
Pavilion (RM 30): Section C, 入口為Gate P1, P2, P3, P4
Terrace (RM 20): Section B, 入口為Gate T1, T2, T3
Section D, 入口為Gate T4, T5, T6
吉打主場售票時間:
20/1 (Mon), 10:30-21:30
網上售票:

吉打賽前訓練

起碼有兩場打

人哋咁認真練波
禾埔就新教練要去馬拉先會合到球隊

禾埔已經出發前往馬來西亞
祝一路順風

加油

亞洲賽 槍口一致對外

大勝一場吧大埔

禾埔已經順利到達馬來西亞吉打

吉打主場全面睇

仲未搵到有無電視台播
應該凍過水

過到呢關我即刻買機票去首爾

清你又黎

非燈

【起喇喂】
和富大埔已經出發前往馬來西亞，以參與亞冠外圍賽賽事，作客硬撼吉打FA。而球隊起行之際，亦都遇到一班將會遠赴吉打支持球隊嘅忠實球迷。球迷們，球場見喇！

#多謝球迷支持 #diehardfans #tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd

做乜今年唔買定

廢中操得！

亞冠外 戴貝碧：向對手展示「綠戰士」真一面
01月19日(日) 20:01

【黃雋謙吉打直擊】為準備出戰周二（21日）晚對吉打的亞冠盃外圍賽賽事，和富大埔周日（19日）早上由香港啓程前往馬來西亞檳城，中午轉車抵達吉打。在下榻酒店進膳及小休後，球隊傍晚到訓練場進行簡單操練。而剛履新的主教練戴貝碧當日與球隊會合，並曾與多位球員交談，備戰態度顯得相當嚴謹。

大埔21人球員大軍連同教練團，傍晚假吉打訓練場展開操練。礙於球隊周六（18日）才完成對冠忠南區的聯賽賽事，翌日便起程赴馬來西亞，故首課操練內容較為輕鬆，主帥戴貝碧僅吩咐球員進行慢跑、短傳和搶球練習等低強度訓練，事前有傳仍在養傷的勞高、杜度、金玟基等亦有參與其中。而因傷缺陣多場的正選守門員陸平中，已開始參與龍門訓練，估計康復進度樂觀。

戴貝碧在操練後表示，與球員當天的磨合順利，球員態度十分正面，他希望向對手展示大埔的真面目，盡力爭取晉級附加賽。雖然「綠戰士」賽前流傳着許多不利好消息，但助教艾雲回應指，戴貝碧未能在香港督師僅因為工作簽證等法律問題，非坊間所指的種種傳言。他反稱現時球隊應全情投入在亞冠盃外圍賽內，為大埔區以至整個香港爭取榮譽。

此外，吉打當地的天氣比起正歷冬季的香港炎熱，日間氣溫高達攝氏33度。雖然晚間轉涼，但仍感受到相當高的濕度，加上天氣報告預料比賽當日可能有雨，不穩天氣有機會影響球員發揮。

From:

唔通麥保美真係出得？

【首課操練】
球隊到達酒店稍作休息之後，就馬上前往訓練場地展開操練。由於球隊啱啱先踢完一場聯賽，所以今日嘅操練以輕鬆為主。而主教練戴貝碧亦都正式亮相。

#平中有練波 #tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd

Afc可能批左呢

除非佢角色係啦啦隊
睇落唔似

直至2020/01/20 09:00
RM 50飛剩返1461張
RM 30飛剩返1906張
RM 20飛剩返1209張
Stadium capacity: 32387

潮撐戴貝碧....托夫
潮撐酸奶謙入波

球迷直播囉 上年傑志都係啦

何銳
亞協要上陣了

吉打輕鬆晉級

大埔係咪明天開波前先官方公佈亞冠名單
依家仍然完全無
但估計Afc批左

今朝禾埔出席賽前記者會

講左咩

要睇新聞先知

大埔亞冠外球員名單
麥保美及唐道碧不在名單之上

資料來源:

From: 數字球

點排陣好
唔計傷兵嘅話其實係兩閘同防中差啲

原來兩人去打氣

外借大埔重拾信心 中村冀創奇迹報答球迷
01月20日(一) 15:12

日裔港將中村祐人季初由傑志外借至和富大埔，這亦是他相隔一年後重投這支地區球隊。如今中村更有機會代表大埔，歷史性首度出戰亞冠盃外圍賽，這對於重視情義的他來說，絕對是別具一番意義。

上季效力傑志的中村祐人，雖然為球隊贏得足總盃，但礙於風格與球隊踢法不符，中村去年的表現其實不算太亮眼。及至今季因轉換新帥而被借走，得以重投一支對他來說有很大意義的球隊——和富大埔。2016至17年球季，中村為球隊上陣26場並貢獻5入球，季尾更贏得菁英盃冠軍，雖然翌季屈居港超聯亞軍，然而中村效力大埔的兩年，已可謂是他的生涯高峰。

與兩季前相比，大埔的陣容如今已變得面目全非，實力亦無疑較之前遜色，但中村認為有一樣本質在大埔隊內依舊存在：「大埔就好似一個家咁，當我經歷低潮嘅時候畀機會我返嚟呢到。而今季我嘅表現好轉亦都多得大埔幫我重拾信心，所以我想報答番球會。」當中，他特別感激一些人在他陷入低谷時伸出援手：「好感激李太（贊助商和富社企其中一位負責人李麥潔娉女士）同球迷一直嘅支持，佢哋令我喺大埔感受到家嘅溫暖，我好想展示實力畀佢哋睇，為大埔而戰！」

大埔將於周二（21日）晚歷史性首度出戰亞冠盃外圍賽，作客馬超球隊吉打。中村坦言，在亞冠盃上陣是他其中一個夢想：「上季喺傑志因為受傷錯過咗亞冠盃外圍賽。今季終於有機會，我好期待呢場比賽。」雖然賽前「綠戰士」一直被看淡，但中村仍希望懷着信念，為大埔踢出好波：「雖然近況唔好，但我認為只要夠團結，我哋係有機會創造奇迹，聽日嘅比賽我會拚盡120%嘅力，為大埔全力爭勝！」

From:

fb有得睇

扮球迷
定係多2個職員用？

過去同新教練跟操

【亞冠外】大埔兩主將未入名單 戴貝碧拒答戰術：展示最好一面

和富大埔明日（21日）將作客馬來西亞超聯球隊吉打，跟對方爭取亞洲聯賽冠軍盃附加賽圈資格。大埔持有亞冠資格牌照的主教練戴貝碧早前短暫訪港，其後一直缺席球隊在港操練。戴貝碧終在馬來西亞跟球隊會合，並以主教練身份出席賽前記者會，但在接近10分鐘的記招中，他僅發言1次。

大埔作客吉打的賽前記招於當地下午舉行，一般而言球隊只會派出主教練及1位球員出席；如雙方需要翻譯，則會由職員或助教代勞。可是大埔今日卻由主帥戴貝碧、助教艾雲及隊長杜度同時出席，艾雲更代替戴貝碧作開首發言，戴貝碧雖坐於中間位，卻一直沉默以對。

官方名單未見兩「本地球員」 艾雲稱負傷球員皆能候命

「綠戰士」這次背負港超冠軍身份出戰，艾雲雖來港僅數年，卻似乎對代表香港甚有體會，「吉打在馬來西亞是大球會，正如大埔在香港也一樣。我們來此的目標是證明自己，即使知道明日會面對主場球迷的壓力，但相信最終我們會是勝利的一方。」吉打主場達魯爾阿爾阿曼體育場（Darul Aman Stadium）最高可容納逾30,000名觀眾，以馬來西亞球迷對足球的熱情，相信明日比賽或會全場滿座。

談及備戰情況，艾雲坦言已「做足功課」，球隊過去一個月也為此役準備就緒。根據亞洲足協網站顯示，大埔的球員名單中並沒有唐道碧及麥保美，意味兩位原擬以本地球員身分應戰的球員將無法披甲。艾雲也透露部份隨軍球員早前雖有傷在身，但全數將能於今仗候命。

主帥戴貝碧：展示大埔全新一面

大埔去年於相隔9年後重返亞洲賽，今屆則升級首度挑戰亞冠盃外圍賽。隊長杜度指自己心情興奮，對明日比賽相當期待，「這是個特別時刻，並非每個球員都有機會在數以萬名觀眾的亞冠舞台上比賽，球員一定全力以赴，為球迷出盡200%的力量。」

記者會至後段，有傳媒問及大埔明日將以甚麼戰術迎戰，久未發言的戴貝碧終於拿起咪高峰「開金口」搶答。不過他以球隊機密為由，拒絕詳細回應，「我們的戰術會展示出大埔全新、最好的一面，球員會針對敵軍的弱點，不會感到羞恥及懼怕。」

吉打主帥艾迪爾（Aidil Sharin Sahak）跟主力前鋒卡柏（ Kpah Sherman）出席記者會。前者指球隊優勝之處是團隊精神，相信球員明日能取勝而回。

From: 01體育

confirm有直播未

似係無電視直播了，睇吓fb會唔會有直播

【亞冠外】大埔明晚殘陣鬥大馬吉打 新帥戴貝碧亮相 吁麾下毋懼應戰 (19:41)
2020/1/20

上季港超冠軍和富大埔，將於明晚9時出戰亞冠盃外圍賽，作客馬來西亞超聯球隊吉打，爭逐晉級附加賽資格。在近況低迷及傷兵滿營陣容不整的種種劣勢，在當地才會合球隊的新帥戴貝碧表示，會以戰術展示出大埔最好的一面，並籲麾下毋須懼怕、反要盡情享受亞洲賽。

吉打vs.和富大埔 周二晚上21：00開賽

大埔今季首度挑戰亞冠盃賽事，由持有歐洲及亞協專業教練牌照的主教練戴貝碧領軍，但他除了早前曾短暫來港，之後一直未有出席球隊操練，直至近日才直接到馬來西亞會合球隊。總監馮凱文及新助教伊雲則主持在港時的訓練。

近況七連敗的大埔，今仗面對上季馬超足總盃冠軍吉打，明仗將穿紅色作客球衣出戰。球隊正受後防傷兵滿營困擾，正選門將陸平中在上月底高級組銀牌4強受傷，雖最近已復操，但他承認右膝韌帶的傷勢仍未完全康復，趕及上陣機會不高，需留待參與賽前操練後再看情況。若他缺陣，將要由近期屢有犯錯的何銳或錢兆琛把守最後一關。而右胸肋骨骨折的後衛廖偉業，聯同楊紫彬、梁星耀等小將都未有隨隊。而從亞協官網所見，大埔中場麥保美及唐道碧均未列球員名單之中，意味二人都無法以本地球員身分出戰。

大埔今季陣容面目全非，加上首席射手辛祖季中離隊後，陣中有亞洲賽經驗的球員不多，只能依重前季曾代表東方龍獅出戰亞冠盃外圍賽並有入球的勞高，聯同中村祐人、陸志豪、車潤秋、陳文輝及楊賜麟等，曾參加亞協盃賽事的戰將肩負重任。

大埔今傍晚在比賽場地、可容納逾3.2萬人的達魯爾阿曼體育場，舉行賽前最後一課操練，當地氣溫高達逾30℃，天氣頗為濕熱。戴貝碧出席今午賽前記招時，承認球隊目前狀況欠佳，雖以球隊機密為由拒透露以甚麼戰術迎戰，但稱：「我們會以戰術展示出大埔全新及最好的一面，雖然陣中不少球員都是首次踢亞洲賽，但不需要感到懼怕，反而要盡情享受比賽。」同場出席記招的伊雲則稱，今仗最重要是證明自己，盡力踢出一場好波，並堅稱隨隊的所有球員都能今仗候命。

上季未有為大埔出戰亞協盃分組賽的隊長杜度亦指機會難得，會全力以赴：「這是個特別時刻，並非每個球員都有機會在有數萬名觀眾的亞冠舞台上比賽，作為球員一定會為球迷用盡200%應戰。」吉打上季馬超獲第4，陣中有上季馬超神射手的利比亞籍前鋒卡柏攻堅，但新一季馬超下月底才開季，狀態成疑。賽事一場分勝負，法定時間打和將加時再互射12碼，晉級一方將於下周二（28日）作客韓國對FC首爾。

From: 明報

點解彬仔，星耀唔去？
大埔完全唔夠人

【挑戰紅鷹】
終於嚟到亞冠外圍賽喇！和富大埔將於明晚係達魯阿曼球場挑戰對手「紅鷹」吉打FA 。雖然呢場波未必有直播，但係，For The Good Of Hong Kong ，你知的。

亞洲聯賽冠軍盃 外圍賽第二圈
吉打 對 和富大埔
日期：2020年1月21日(二)
時間：21：00
地點：達魯阿曼球場

#學人挑戰喎 #唔試過又點知唔得呢 #tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd

光復香港，時代革命

121 亞冠盃外圍賽隔夜初盤
🇲🇾 🆚 🍉
3.1 3.6 1.95
🇲🇾 讓球主客和+1 1.72 4.33 3.25

下盤gogogo

WTFFFFF

和到都好

亞冠外 Fight For HK！和富大埔襲吉打
01月20日(一) 21:28

【黃雋謙吉打直擊】和富大埔全面Ready力圖亞冠盃闖關！今晚亞冠盃第二圈外圍賽，香港代表和富大埔作客馬來西亞球隊吉打，昨午「綠戰士」假下榻酒店與主隊一同出席賽前記者會，主教練戴貝碧透露，球隊所有傷兵已經康復，全軍已為今晚的硬仗作出最佳準備！（周二晚9時開賽）

賽前有傳大埔陣中包括陸平中、金玟基等主力球員仍然受傷，助教艾雲昨日在記者會終釋除疑慮：「部分球員之前因為肌肉問題，上周六對冠忠南區場港超聯踢唔到。如今佢哋已經好番，20位球員全部準備好迎戰吉打。」對於球隊的狀態，主帥戴貝碧坦言近況欠佳，惟他認為當務之急是全神貫注亞冠比賽：「球員唔應該懷着羞恥同怯懦嘅心應對，我哋要傾盡全力踢呢場比賽，向對手展示大埔同香港足球最強嘅一面。」艾雲補充，雖然對手是馬超強隊，但大埔亦非泛泛之輩，即使處於困境，仍會嘗試向對手施加壓力，希望「綠戰士」能成為完場後慶祝的一方。

杜度：付出200%踢好波

而大埔球員杜度坦言，很榮幸以隊長身份帶領球隊首度征戰亞冠盃，今晚的比賽將會付出200%踢場好波。他又表示賽前觀察過吉打的風格，形容吉打擁有強壯而快速的中軸線球員，他會按照教練的意見，對對手多加提防。

擁主場之利的吉打，去年藉贏得當地足總盃而取得亞冠盃參賽資格，與大埔同是自改制後首次參賽。為了備戰，他們今月曾到柬埔寨與5支球隊友賽，更羅致了不少實力球員，包括曾效力瑞超馬模的拿薩利、利比里亞國腳舒曼及新加坡國腳咸沙等，展現出龐大野心。主教練艾迪爾記招中表示，今仗是球隊今季首場正式比賽，故應對上絕對不容易，希望藉主場優勢擊敗大埔。他亦借此呼籲吉打居民，今晚入場支持球隊。據資料顯示，吉打主場達魯阿曼球場可容納超過3萬人，如全場爆滿氣勢將非同凡響，絕對是對大埔的一大挑戰。

From:

121 亞冠盃外圍賽賠率
🇲🇾 🆚 🍉
1.40 4.75 5.25
🇲🇾 讓球主客和-1 1.95 4.50 2.62

變返正常

太多人allin

吉打開始多人未

大埔今征亞冠 球員資格待查
2020-01-21

■記者 黎永淦）
歷史性代表香港出戰亞冠外圍賽的和富大埔，今晚香港時間9時作客馬超球隊吉打，若成功過關便會於本月28日挑戰韓國FC首爾，爭取打入亞冠分組賽。若和富大埔未能晉級，則會降格到亞協盃出戰。

香港今屆再獲亞冠外圍賽名額，是繼傑志及東方龍獅後，再有球隊爭取透過外圍賽打入分組賽，不過過去都失敗收場。

和富大埔出發到大馬前，會方甚至還未搞清楚球員是否具備上陣資格。根據亞洲足協官網上載的大軍名單，麥保美和唐道碧榜上無名，相信各人都不合乎「本地球員」資格。

至於會方為符合賽例而急忙聘請的新教練戴貝碧，更要在賽前幾日才於大馬歸隊，在本地比賽已經歷7連敗、而且傷兵滿營的和富大埔難被寄予厚望。

根據賽例，若今仗90分鐘賽和便會加時30分鐘，再和互射12碼定勝負。

希望大埔爆冷

係咪冇link

乞link前夕 回帶時間

呢次LINK都冇
真係搵鬼睇

頂佢個肺,睇場波都咁難

連文字直播都無

有無條link

2019年睇個直播都咁撚難

馬超收皮啦 搞直播都搞唔成 廢撚到

馬超收皮啦 搞直播都搞唔成 廢撚到

Now tv有無？

馬來仔連直播都唔整 仲話學人踢亞冠

究竟我地係咪生活喺2020年

不如直接話無link

直播都冇錢搞學咩人打亞冠？
印度都好過你

人地有LED廣告板

老實講，第二圈好多隊特登輸，慳返啖氣

唔屌得？依家啲人惡到
平時掠$就識，叫職員擺部機做live就唔識？
衰撚過啲YouTuber

屌，都要比放先得架，你估話放就放？
球會私下直播唔洗罰？
依家擺明係馬拉狗問題啦屌

你去影囉
我哋每人幫你夾$50保釋金

有版權架戇鳩

平時港超出埋班假鬼，去到亞洲賽就推班後生仔去死

馬超殿軍(被大幅拋離個隻)屌打港超冠軍

冇心踢亞冠就咪霸住個位啦

Facebook有亞冠外直播，唔知今晚如何？我啱啱問Link昆，Link昆答：「有Link，條Link喺你老母個閪度」。

垃圾 拉低哂香港啲分

Nike隊係特別柒

連登仔搞波最勁 無視版權

呢個真係好撚on9
仲要叻叻咁admin zoom
你老味你唔撚播先要咁折墮走嚟呢度睇咋仲多多要求

要準備買亞拹版球衣

屌 直播都無 討論條毛咩

今晚準備輸幾多球？

好嘢，慳番去南韓嘅機票錢lu

屌你又迫害羅系

We need Sandro!!!!!

旨意av堅？

已經到左極限 下季到愉園發揮

有無作客入球？

樓上班on9，你係現場咩，係咪都鳩屌

睇個post好似好多人係現場咁

屌，睇字都好撚緊張

有電子廣告板

呢個年代仲可以濛撚到唔知邊個射都又

嘥我三個鐘時間

幫你地loop定哂啲對白
有link冇link出線出局都唔洗嬲

幫手推po唔駛咁洗版喎

咁多comment㗎咩

啲對白應該今晚會出返晒嚟

「垃圾埔交返個資格出嚟啦
降班班底踢亞冠」

但...我準備搭車去吉打

有排坐

6個半鐘

直至2020/01/21 09:00
RM 50飛剩返1100張
RM 30飛剩返1900張
RM 20飛剩返1000張
Stadium capacity: 32387

吉打 1.28
和 5.50
大埔 7.50
吉打讓1.5

馬拉都唔係第一年外圍賽冇live

【賽前操練】
和富大埔尋晚喺吉打 FA主場-達魯阿曼球場進行賽前最後一課訓練。球隊先作簡單熱身，然後再全力進行操練，以應付今晚嘅比賽。

亞洲聯賽冠軍盃 外圍賽第二圈
吉打 對 和富大埔
日期：2020年1月21日(二)
時間：21：00
地點：達魯阿曼球場

#tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd #我撐本地波

吉打更衣室

吉打現時天氣晴朗，氣溫33°，濕度60%
預測晚間多雲，氣溫29°，濕度68%

我估4至6球

好驚大埔輸比台仔

踢埋今晚先啦ching

冇live link=ff大會

嘩 杜杜個轉身靚到

你估作客北韓咩

吉打主場安裝咗49架CCTV
所有球迷嘅一舉一動都會被影住

吉打 1.22
和 6.50
大埔 8.00
吉打讓1.75

吉打主場場外擺放咗攤位
售賣官方紀念品同球衣
當中包括新推出嘅third kit

今場球證邊度黎？

咁熱心真係去左現場

大埔提供文字直播

lin都冇 討條撚咩

希望唔係西亞人

一年過去，都仲係咁

唔駛驚，係一定輸硬

燈少陣啦

又好似上年作客北泡半場先update一次呀

上年對霹靂有人fb live

【大戰前夕】
仲有三個鐘就到開波啦，嚟到吉打嘅埔迷，不如望一望呢度先。

亞洲聯賽冠軍盃 外圍賽第二圈
吉打 對 和富大埔
日期：2020年1月21日(二)
時間：21：00
地點：達魯阿曼球場

#聽講贏波獎金加碼喎 #球隊首次文字直播 #tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd #我撐本地波

永遠唔變

文字直播

球半兩球 買到初盤下盤真係發撚左達

吉打 1.20
和 6.50
大埔 9.00
吉打讓1.75

操盤手肯定一開始禁錯制啦

真波

吉打 快手落到 1.01喇
賠死你呀 外國佬

居然仲有20%收息

冇電視直播

AFC應該強制要求有電視直播啦
冇就唔比佢地踢就岩

我見個別支那網寫有直播，一陣睇下堅定留先

呢一圈版權好似歸主隊

是咪出何銳？

yes

有無出場陣容？

this?

銳
賜 雲 車 孫
中村 杜 陸
許 金 hea輝

no lugo

20
28 5 3
25 10 4 17 13
7 23

何銳:要幾多球呀 出聲喇

求 出何銳會贏加碼贏波獎金 嘅機率

【大戰前夕】
好快就開波啦，我地嘅正選名單如下 :

#就開波啦 #為我地歡呼熱烈打打氣 #tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd

何銳

香港佩斯寶

何銳根本就港甲質素
廢中真係傷得唔及時

真波？

死頂

孫銘打亞冠了

希望個外援龍幫到手啦

我覺得何銳喺某個層面上有中超級數

上年打港甲今年打亞冠

你埔大勝吧

東歐級都嚟緊啦

靜靜地打真波唔得嘅

「你唔好理，依場波一定要輸，如果唔係就好多人仆街。」

失波方面有中超級數

廢中唔知傷到幾時

唔係既話簽神貓打亞協好過

頭已側

咁多人睇現場

條頸就黎斷

條友識唔識打橫做Live架

3年前去馬六甲就拍烏蠅

喂屌 你咁搞法我真係會印件紅客㗎

印

會幾比幾呢

晉到級去印何銳

直播呀

好似係 要試吓

球會賣唔賣GK衫

今場邊個戴帽呀

為左心口HONGDA已經值得印

12th 綠戰士就被禁止打氣事件譴責馬拉足協聲明

和富大埔出戰亞洲聯賽冠軍盃第二圈外圍賽，本為創會以來最光榮之事。唯是次全權負責賽事的馬來西亞足協（FAM)以安全因素為由，禁止12th 綠戰士10位球迷於球場使用鼓為球隊打氣。本組織表此強烈譴責FAM肆意針對作客球迷，於多番交涉後仍作出不公平對待。

大埔會方早已就此事協助作客球迷申請所有打氣物品，惟FAM仍於賽前會議上決定禁止我們使用打氣物品。FAM以及吉打會方從無根據亞洲足協 (AFC)規例，劃出獨立區域予作客球迷打氣。最終場內的保安和FAM官員不顧作客球迷多番要求，堅持禁止球迷使用打氣物品。

12th 綠戰士於此強烈譴責FAM一切無理針對和違反AFC規例的行為。以上舉動並不會令我們覺得懼怕，更會全力為球隊送上支持，力爭出線，遠征首爾。

12th綠戰士
2019年1月21日

斷Live了

你唔好理

咁快1-0

YouTube 冇嘢睇

1-0

789

邊條真係睇到

柒出亞洲

Rape time

大埔 for the bad of hk

爽 789

365動畫直播

1:0

What

屌你老母笑柒死

屌你老母何銳不如學日本人畀啲武士道精神切腹？

加油
要輸多過兩粒

關唔關何銳事先

電腦睇到頸痛

佢存在已經係罪

呢隊閪波 港超都成舊屎咁
係諗唔到柒到咁 10比0都有之

開賽只係7分鐘, 已經失1球

只要餘下83分鐘按比例失波

破紀錄不是夢

大埔咩色衫？

紅

失第一球係4分鐘

唔傷都無得出啦

tp?

俾白色衫狂砌

究竟係隊波廢定大頭文廢

垃圾到

both, thus the power of jungbor

最撚垃圾係冇直播既垃圾國家

Why not both

why not both

吉打白 大埔紅

球差 1球 應該搵唔少

香港垃圾d，睇自己國家隊直播要俾錢
吖sorry 呢d叫折墜

上盤gel定先

15分鐘仲係1-0
算有交代啦

大埔加油

一場波有咁多cam同時live
馬拉足球真係唔同D

上盤兩球準備了

東亞咁多場亞冠都有直播，點解係得呢場冇

國家垃圾 球會垃圾

因為亞冠外圍賽Round 2 囉

今晚早幾場都有囉 連亞協外都有呀，就係得呢場冇

兩次對香港都無

甩手

2:0
gg

2；0

2-0

2:0

屌
去做gym算

Gg

上盤咁快穿

痴撚線何銳廢過學界龍

假波龍

何X唔係打真波冇人信

大局己定

輸何鋭⋯⋯真係平均10 分鐘失一球

有何銳真係冇窮人

mk聰喺唔喺度 想問個盤點樣睇好大埔

何銳甩手

上盤真係派錢咁派

香港人發達機會

影衰香港

老實講呢隊野根本唔係大埔 是凱景聯隊 唔好侮辱大埔個名

馬拉狗係咁

開唔開到主其它?

馬會如果有開盤應該賠到嘔

突破9-0 OK?

何鋭：要幾多球出聲呀！

想問係咪傑志收返中村都冇得踢亞協？

馬拉仔係咪笑緊何銳

我尋晚po嘅初盤係365黎

香港人都恥笑佢

笑唔撚出真心 好可恥 點解佢唔選擇跳樓？

有無諗過何銳係真心廢？

另外個後備錢兆琛又係笑匠嚟
真係搵李三腳返嚟頂住檔先好撚過

紅左個

孫銘red

紅牌

打少個

李三腳點解同大埔反面?

孫銘黎

李三腳唔係同av堅反面?

其實佢都堅蛇反面定球會
不過理文畀佢張約點都好過大埔掛

孫銘謙 (亞冠紅牌)

孫銘謙(亞冠紅牌)

垃圾

準備8比0 以上

走場

出佢輸我都理解 佢後生冇經驗
我諗唔到任何原因用何銳

完

咁大穫

子厚要改名了

有邊個唔想 紅牌出場

做咩紅？孫銘好少食牌

踢跌單刀

大埔一次角球機會，陸志豪開，吉打球員解圍到中圏，吉打球員單刀，孫銘謙拉跌對方球員，紅牌 十人應戰

開角開到俾人單刀都幾勁

孫銘叻仔
提早走場

酸奶謙紅牌,咁金麥樂雞應該擺烏龍兼爆頭

乜野柒事都出晒

真波是真

陸咪果啲弱智角球上次對南區已經試過

孫銘好波
知道假野走先

出流浪踢亞冠外都好過呢隊大埔

其實 中場 都掃。都明佢唔想再踢

真

巴辛

同埋點解會係孫銘做守尾門個個

閘嘛 sick唔sick ball架

閘位守 無錯

係
啱啱山過咗中圈

勁ON9

大埔頭先單刀

但背住人地推橫再扭腰

有何銳使撚擺人咩

大埔班球迷都幾die hard，喺fb同人開晒火幫何銳護航

respect to fans

過左中圈都唔試下追埋落去

中圈拎紅就唔值

除非追唔到人

得條白卡佬咋喎

開始懷疑呢隊野會唔會亞協都打唔掂

咁樣叫盲撐啵清

讓路比傑is ok
不過傑要入到先

唔洗懷疑啦

大同未必夠打
但鄒北記都輸既話不如散班把啦

有冇lin

爛船都有三分釘

18禁

傑廢極都食硬蒙古野or台電啦掛

上年港超降班班低，點會打得掂

係咪Pxxxxxx Chan？

呢兩季傑志對弱隊就話柒碌姐 對強隊都算穩定

陰公宜家淨係食到呢d

咁要晉級係對呢兩隊其中一隊喎清

上年有場對台狗閪到仆街都贏三球

李志堅我屌你老母

作客嗰場打到好辛苦

仲有肥蔡

咁講 冇錢嘅話都唔會留到人 你青春班咪青春班囉 屌你都唔好打真波啦

HT 2-0

本地賽都七連敗
點會踢得掂

散班 vs 真波

一樣係仆街唔洗分

會唔會主其他

主隊讓緊兩球兩球半要買上盤好快撚啲

打真波仲要走去死頂埋個亞洲賽
迫球迷受苦

3-0⋯⋯

邊條仆街跣低

係咪順延到亞協停賽

上盤Gel

【半場完】
上半場吉打憑一球世界波同埋門前近射得手，結果上半場和富大埔以零比二落後吉打。

#中村同埋文輝都有幾次機會 #tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd

3比0

唔會對澳門都輸掛

校長老師各位同學再見

得啖笑

大埔班人都冇心踢

睇緊樓了

吉打3射3中兼入埋波 大埔0射0中

傑志舊年好似對咩霹靂？濛撚住睇落傑志對呢隊應該贏撚咗

屌
差d入返球

改名啦子厚
孫銘謙(紅牌)

加油

破蛋啦屌 唔應該輸咁多條後防性感到

認同似知道真波

澳門賓菲加前年贏到台灣同北韓火炬

睇365 大埔係咁俾馬拉狗㩒住屌

debut食紅牌係咪香港青年球員踢亞冠嘅傳統

4:0

4蛋

4-0

四球

4粒仲未夠呀
何銳加油

5.5大波要爆莊

4:1

破蛋

地主之誼畀足面

HEA輝好波

要反cup了

5:1完場
五大訴求決一不可算啦

5:1啦

無睇直播
大埔踢成點

正常水準

正常發揮

笑到gapgap聲

埔撚惡到

對家咁勁？

睇到大埔咁高?

大埔依家喺香港好勁咩？

出何銳...勞高後備

打真波都唔屌得 惡撚到

吉打咁都唔入

南區都贏大埔4比2喎

傑總啱啱先坐完
原諒佢啦

勞高係咪唔肯打真波 所以寧願割𥱊打後備

但大埔今年港超好少比人大炒
元朗就有

19802人

元朗6-3禾埔

等於19場港超聯比賽人數

你係咪畀班green object打到傻咗

港超都護緊級咁濟

呢個係咪傑總黎

畜力咁多年主場到依家加埋有冇一半

唔通有人覺得大埔會贏？根本唔駛安排打真波

佢到底幾耐冇睇香港波

比黑警hack左account

如果係香港踢應該有1982人

根本就係真廢

但我都會好奇點解唔出lugo正選

留力聯賽護級

上季係掉轉
今季我唔知點講

冇咗真祖既大埔 成隊人腳都好一般
亞冠外預咗被人大炒啦 但希望亞協踢好少少

大埔係廢但冇諗到可以畀人入4粒嘛

上下半場都係一開波就入

出勁中 勞高應該贏到

廢中因小失大，傳奇門將

🇬🇭🇧🇷🇨🇲🇨🇲四入藉你估流

艾瑪 艾瑪

保羅不食埔粟

喺甲組執多幾個隨時可以出零本土陣

係
佢最鍾意詐傻扮懵

一定係真波

癲夠未

估下吉打下round輸幾多球好過

完場輸4-1啦，好嗎？

5-1.....

5-1⋯⋯

呢球何銳居然唔輸

5:1

即刻輸返

最尾咁輸一球

FT 5-1

何鋭係真廢定點？